示威者被水炮射中 皮膚現大片紅印

示威者被水炮射中 皮膚現大片紅印

【即時】(18:10) 金鐘不少示威者和記者均被水炮車射中，疑為催淚水劑，皮膚即感灼痛及出現大片紅印，需脫掉衣服以水沖洗。多名救護員在現場把傷者扶離治理。

金鐘直播：

source：獨媒

屌佢老母死黑警

CLS

又唔做野
又唔讀書

屌

扑街黑警 殺市民 死全家

催淚水

屌你老母黑警死全家

化武恐襲

好奇一問
如果用防水噴霧噴喺衫上邊
會唔會防到啲水？

仲以為班狗咁好死用清水

講左兩個月要避

火魔法！！！！！

咁仆街

上次射個d 已經係催淚水劑

要雨衣

會 但件衫透氣度都會降低 會好撚焗
雨褸可能好d

我估一開始會用 等人中咗覺得冇乜嘢 放低戒心之後再突然轉催淚水/顏色水

睇見都痛

真係dklm

黑警死全家

嘩，屌，做呢啲仆街野班狗真係同中共一鳩樣，陰鳩濕到呢
有冇指引水炮車啲水係咪任用？
遲啲加強水咁點

估到d狗實會整加料水

呀～～死黑警～～～～～

721 811 831 新屋嶺

屌你老味 死警狗

中共已經把新疆那套完全搬落來香港

之後的活動，盡量入商場行街。

無知 一問
食催淚水 同 食催淚彈係咪一樣

屌你老母黑警放毒水

雨褸正式加入gear系列

支持燒狗肉

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

好好笑？

呀～死黑警

Dllm 今次椒水定催淚水

水既即時成效強好多

Cls

屌佢老味

真係一定要避 賤撚到

屌你老母死黑警

同楜椒噴霧係咪差唔多？感覺上中椒辛苦好多

射鳩班廢青啦

又攻擊路人

黑警 死全家

未知佢入邊成份係乜嘢
CS CN CR OC 隻隻效果都唔同

唔掛得立場妹妹咁大反應⋯⋯

上次出水炮好似已經有講係催淚水
利申 唔firm

加強火魔法威力！！！！
多個齊發瞄準黑警！！！！！

中椒成身乸撚到仆街 好似曬傷果種痛
重點係用大量水清洗後 只會無咁乸
中大量可以乸幾日

對住水炮車真係唔好輕敵

同噴漲水無分別

就算可能都要睇埋水既衝力
催淚水只不過係副作用 水炮車主打都係power

仆街死

屌你老母，裝胡椒水？

應該好多記者中咗

呢個似灼傷喎

係咪金鐘誤中火魔法果個兄弟？

我知 個諗法只係見到手足紅曬先諗到
見水炮車當然最好係即走

用化武對付人民

點都要文宣出去國際社會

加料催淚水

中胡椒係咁架
唔識咪亂講啦

好想知有冇外面煤中⋯⋯

落咗辣椒水

痴撚線

死黑警 亂溝啲chemicals on999999

diu 好惡毒

好撚暴力陰濕 死黑警

正仆街

DLS

仆街黑警

一定要避

小心

屌你老母不如落鏹水呀仆街黑警
已經高水壓咁高殺傷力仲要加料

推

水炮車策略未成熟，暫時都係走為上策
有水嚟就伏低，唔好跑，一跑佢一射，好易失平衡扑街

CSSSSS

好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

post上IG FB攞like先

唔係你班垃圾仲做到D咩?

有次離遠已經乸到仆街
警察真係死全家

不嬲買嗰陣已經話會裝催淚水劑

咁下次要準備 雨衣先得

直播有人話d水有硫酸

死黑警

射你唔死算偷笑啦

啊 死黑警

發夢 休班警一世平安

不要小看水炮車，好撚勁

岩岩都有講

ar ~~~~~

黑警五馬分屍

見個印成件背心印出左黎。。
以為似果個背心著水兄弟啫。。。

中水個印應該散開架嘛。。。

對唔住

dhlm

大量水沖落件衫都難免會入水，雨褸都擋唔曬

痴線！

可能有燭光劑,有無照燈?

因為水整濕左衫褲加倍痛感
又可能會俾皮膚吸收

屌佢老母！

利內亞內戰
政府軍都有用化武...

放火

射水

屌你老母

拔罐 應該幾舒服

水炮車射催淚水
dllm SAYHAKING

推左上twitter! 大家都幫手煲大佢！

屌你老母死黑警
人地國家都唔會做既野你地全部做晒
催淚陣直掉人群
屌你老母想炸死人

屌佢老母啊 咁撚遠射中都紅到咁？

胡椒咖哩狗肉煲

屌咁同射強水有乜分別

屌你啦

我無罪架

仲要勁仆街射記者 班賤種狗

呢次紅咪算小事，正常射擊範圍可以射飛個人

中椒好撚痛
全身係好似灼傷咁又熱又痛

721
831
新屋嶺集中營

今日短褲 比架車顏射咗兩隻腳 乸到依家仲痛緊 痴撚線 吊架車

黑警禍延十代, 子子孫孫應有報應。俗話說：善悪有頭終有報。希望他們妻、兒、子女，個個有得到報應。

其實中水既話 短褲好過長褲

死老母黑警 又用化學武器

胡椒水定係催淚劑水？

最賤班黑警成日係水馬中間條gap偷襲

黑警及其九族，無一隻係無辜！
唔可以唔開炮，但可以射歪！

水炮車用催淚水合唔合國際標準？

物理+化學 攻擊

仆你個街

無所謂
你未死就ok
指咩引，所有野都係佢自己講

射中JJ咪好痛

黑警仆街死

溝左乜化學野入去

唔會
水壓太高
一沖你咩結構都散

thx巴打

化武武

又加料？死黑警

應該係衝力太大？

真心 有fd中撚咗
成身好似比火燒咁
有冇方法舒緩？？？？？

啲水多到浸撚左你都得你話呢

做人唔好太誠實

咩都入哂肉。。。

番鹼水 大量

cls好陰濕

係咪即係用番鹹沖涼？
屌佢企得太前 飲咗少少落肚

手足

大量既意思係 用半支洗手裝鹼液
先用鹼液捽落去 然後再用水捽 一定要捽 捽完沖走 再重複
呢個係條件有限制個時既做法
留意有冇痛到流失體力 有既先舒緩下痛楚 例如大量沖水 用冰 跑步令大腦產生腦內啡
用冰既話要留意會唔會凍傷同低溫症

係屋企既就沖凍水涼 都係要留意體溫 唔好鳩沖身 要捽鹼液 唔捽既沖到2046都無用 只係會一路沖一路舒緩 唔沖就會繼續仆街

啊死黑警